西九龍9樓機鋪變左死城

痴線乜都5代幣一場，射籃球計返都十蚊場，無人玩啦
1代幣多人玩仲賺啦，又唔洗成本
（雖然冒險樂園貴一半有多）

個機鋪十八歲以上唔俾入場
幾年前多咗個牌仲以為佢打錯

下 我上1-2個禮拜經過
好撚多人喎

不嬲都係細佬仔場

個機鋪d機好舊

死咩城
比兒童去你仲想點

好多阿婆

仲見到有個高手
玩㩒燈仔
部機有三個入錢位佢三個玩晒
三個口都不停嘔幾千張飛

冒險樂園射籃球要11個代幣，姐係22蚊

機舖呀 唔係出面個堆

去機舖啦 4蚊場

貴到 仲係2蚊1代幣咩

無會員係咁上下

邊到仲有?

4年前6個代幣咋wor

同啲呀婆換1蚊1個

之前同女友去冇發現係兒童場玩左好耐但冇比人趕

發夢見到7點後就會收工無人睇
好似係.....

荃灣金禾 或者打磚坪街個邊機舖

兒童都識玩手機game, 一樣係要課金，玩手機game仲好